三大港產神片

驚天破
衝天火

低壓槽

獨家試愛
十分愛
我的最愛

旺角卡門
阿飛正傳
春光乍泄

衝天火鳩到喊

英雄本色
辣手神探

喜馬拉雅星
一蚊雞保鏢

竟然冇三五成群

黑暗有深度 受眾少

花樣年華，無間道，西遊記點睇

竟然冇三萬蚊過夜

林嶺東中二病發作, 聽你個心

點解會冇無間道三部曲

樓主似乎睇咗低壓槽？

俠盜高飛、西遊記、槍火

天機呢? 江湖悲劇呢?

志明與春嬌
春嬌與志明
春嬌救志明

喜愛夜蒲1, 2, 3

呢六套野直頭應該攞Oscar啦
駁吾刀

我阿媽發仔瘟都冇

天機大陸片 不了
江湖悲劇連古天樂都冇 票房都唔知有冇十萬 唔夠格

燒餅，燒餅

新紮師妹

山狗
逆天者
伊波拉病毒

係第一集先叫神作，二三都係垃圾

吓 我覺得2 ≥1>3

力王
三五成群
伊波拉病毒